[黃背心] 12號過後...後續方案?

見到有好多post都講緊11晚或者12號當日點樣部署

我自己本身對計劃成個行動未有咩特別嘅頭緒,

但岩先同屋企人講開, 佢地就覺得2讀點都會過, 差左係係邊度過同幾時過,

諗深入啲, 個政府要過嘅議案好多時都改唔到,

至少高鐵一地兩檢係咁樣先,一意孤行 莫視民意已經唔係第一日嘅事,

但每次一失敗左就冇後續, 工照番跑照跑,

今次的確777挑起好多以前唔會行出黎嘅人去遊行示威,

但都因為冇後續方案搞到個政府對住我地反對嘅聲音不痛不癢,

6月11晚到6月12號嘅行動同部署點做都好,只會維持一段時間,

當呢次行動好似當年雨傘咁維持到一陣,

到面對清場之後, 政府又會繼續通過個條例...諗起都灰,

但如果係我地都知佢一定過嘅大前提底下,

去計劃一啲確實影響到政府嘅行動,比如罷工罷市,

可能係一個月,兩個月黎癱瘓香港嘅運作,

咁會唔會係一個實際啲嘅途徑令政府修例???

如果好似法國黃背心單野咁keep住罷工,keep住示威,咁先有實際作用.

戴番個頭盔先, 純粹個人想法 但不喜歡都 歡迎前來抽插

不過利申,11號晚一定企出黎先 你老味777

試下同類型工會/商店/工種 卡拉卡拉咁逢星期X 去做罷工
打個持久戰?

呢次我覺得一定係打持久戰